有冇人食過優品360嘅金莎

點解可以咁難食 威化冧嘅，榛子醬實身嘅，入面粒nut又係冧嘅

其實係咪賣假貨？

輕輕一推

之前睇過條友試食唔同地方出產嘅金莎
有隻係特別難食
應該就係360個隻

有無睇產地
而家大陸都有

平野冇好野

水貨
難食到仆街

垃圾
新年死貨

半個月前食過冇問題

咩360 阿信屋 家興 賣果啲朱古力都係外地果啲死貨黎
多數波蘭造 有效期得返一兩個月
所以先賣咁平

惠康百佳賣果啲香港行貨 係意大利製造 有效期起碼有大半年

兩者食落真係有唔同

應該係產地問題

唯一有保證嘅就係繽紛樂